今日業主喊住求我續租

呢排錢銀鬆動d，出面租又跌左，想搬去第二度。於是whatsapp業主話想退租，業主第一句就問：x小姐，係咪價錢問題呀? 可以輕微調整個價比你喎
我：唔係，唔係咁想住呢區想搬je
業主： 價錢可以傾喎，有無話咩budget
我：唔係錢問題……我想搬去第二區je..
業主：市道唔好我都明，見你好租客（p.s.我平均遲交租10日，但有交齊）， 不如我減2k比你啦，大家互助互諒
我：……唔駛啦唔該

之後佢就無覆我，點算好，佢會唔會睇唔開

唔怪得我係國金樓上見到有人咁愁啦

本身幾錢租
劈2k都唔少

起碼20k

作家

咁既時勢，劈2k基本

早一個月個租客話有野要求我做維修
最近差唔多續約佢一早打過嚟問可唔可以唔好加租 維修個part唔洗我做 但唔想我加租

十幾k 市區樓聽日問下aa咩環境先

你點知佢喊的

我15.5k減咗落14

我上次幫我同事同業主講僳
佢一蚊都唔肯減

一係你傻嘅亂up 一係你個租客on9

業主（80歲）話我續租後每月可執佢1Q

本身同一大廈有d單位以前做airbnb，間唔中有大陸人拖gip出入，而家收曬皮可能都有影響

利申：諗緊酒店都唔錯，包埋清潔都平過租

80後

族白花油呀?

我點解要9up ，佢真係咁講，不過佢都同我講過呢排收入有影響 但唔只佢一個家庭有影響我都有影響 。咁我都要諗返自己既。加就應該唔會加。但真係唔會減

搬屋好煩 執野又煩
如果你本身有買咗d傢俬 你去住酒店又要處理佢哋
再搵屋又要俾佣 如果經agent

但業主再搵租客中間又可能凋空一陣
佢又要俾agent佣

所以都係響呢個位互相逼害下
睇下邊個跪低先

Cap個對話黎欣賞下

唔信囉

電話傾啊就算續都唔會續長 我應該只會續一年死約

供緊係咁架la

其實我睇過同類型單位，個租係跌左唔少，而家無大陸學生無airbnb少左人搬出黎住，跌都好正常。

不過我又唔多野，ikea野唔要都得啦，係call一次搬屋公司je

一放 好快租出。。。
你本身個盤差就減
靚盤洗鬼減

起碼跌左兩三成租金

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

平均遲交租10日都減2K

我平時早幾日交
試過去旅行早大半個月交
咁我做佢租客未可以減多啲

我都想搬 呢排睇緊盤但好似比起上兩個月又貴返
利申 睇市區

有無人好似我咁，業主減半租，20k去到10k
準時自動轉賬，租左5,6年

whatsapp圖？

之前一個post話有人話搵極都搵唔到減租
呢個post就話業主減租求續租
睇嚟呢個世界真係存在平行世界

業主：今次仆街啦，條水魚一出去問，實發現租貴左5、6000蚊我呢度

都係1年生1年死? 咁就抵呀

我兩個業主一蚊都唔減

上網平衡自己心理姐

你咪撚行埋黎呀

減2k叫佢含撚啦

佢有打emoji羅
樓主咪打埋出來

我最近嗰到都減租，減咗3k
18>15

原本係，之後改簽2年生，1年死
香港要遇到好業主同中六合彩無分別

靚唔靚女

咁識食呀清
80歲
驅風好好

租租日日賺

你業主似唔志在多d，減成萬銀，咁誇張

呢排岀面啲租盤真係減好多

岩岩三月比人逼遷，個心都諗住有得平，平就係有平既，不過一分錢一分貨，睇咗好多間都唔岩心水，最尾搵到喇，都要同人鬥快入票，仲要貴咗，其實好盤難求。

等睇供供又贏

15k減到9k

聽日截止 check清楚全家有冇超區票

減4K就續租

今鋪真係要多謝大陸仔

你點知的

我個邊都14.5 減到11.5

原本關係唔差，端午仲會送糭比我我估佢地應該都係準備閃人個堆黎，啲仔女過晒外國發展個啲兩老

我個landlord 減10%都無

個個媽咪面黎 唔駛擔心 佢日日都係咁

唔知樓主真定假
我個到17 7月份加到19

自己上網睇下啲成交咪知
我個區就跌10至20% 都有

好少有業主會咁, 有D 刁空單位, 唔鐘意比人住唔租出去都得
即係好多時租客永遠睇業主面色

我都有積極睇咗十間八間
業主唔減租我都會搬

計吓條數，呢排納米樓租金跌不少！如果我係業主，平20％係可以接受，業主和租客都要比佣，相對而言，業主而家係弱勢，尤其係納米樓

我港島 唔多見有跌咁多

你個budget 多番一倍就差唔多

之前西灣河單棟樓15k, 走果時業主減到11K都照走。

骨折

😭😭😭

好多劏房減租

但其實住酒店先9000幾
賓館airbnb 仲平

點解要多謝?
當地冇支那蟲嚟香港搶屋住樓價屋租會炒到咁高？

4 5000工廈就可能得

意味 佢地開始負資產？

租緊6k

2047 landlord 不是landlord

無能有錯 走資買磚頭屌佢老母

無咗咁多大劣人去租，留意下地產

你租兩間?

流野

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

我Frd住尖沙咀200尺套房$12000。你個Budget x 2應該搵到既。

「行動Post」我發起 兩萬網軍檢舉藍絲 channel page 收藍絲文宣皮

我同你差不多, 個租客5年壞3部冷氣....我頂佢唔順...我話一係加租同當冷氣保險咁加幾百...跟住cut我線

公司office 同住

唔好嘈喇，快啲過港版國安法，租租供供雙贏

逼佢減

不如話你個FD ON9啦

lm 睇報告

喂，呼吸plan就嚟斷氣喇

個業主有無話你續租每月free一q比你

今日新聞:公屋加租近一成

呢D野講bargaining power...你認為你可以叫平D或者揾到更好咪搬...

媽咪面仲入緊廠
定啱啱出院睇到張單睇唔開

罰你重睇

再劈佢價啦嘛

12000咁貴佢都租...套房炸wo 講難聽d 劏房黎架

冇人幫佢供樓緊係喊住求你啦

租酒店都仲平啦

男朋友間屋本身放16k , 租客上個月求佢減2k , ok左 , 今個星期租客話唔租

呢啲唔係投資客，估計已經供完，2-3千係唔會影響生活

佢講得出話係今日新聞都知咩事

業主同我講
一次性交一年租

22減落19

介紹個人去住

減左 30 % 租

Je =姐

負租金ok?

租樓日日

應該供緊樓

就黎完死約，想知計正黎講生約可唔可以叫業主減租？

減2K ，雖然唔知你原本幾錢租，但聽落好多。
同朋友租灣仔單位，原租萬七，話減都係減5百....續左。

四張嘢

四五千可以租到啲乜樓呀？

一出完就走上去

我業主減3k😆

樓價又升咗。。。。

我業主減3k

叫佢賣左層樓算LA, 冇人租

9.3k
減到8.8k 比個客

分分鐘無做野，靠緊樓主份租開飯

是旦少一兩個要求就有可能

你點解睇到？

12000我舊區租到2-3房 係樓齡舊啲但都幾好住

租20k 減300，準備搬

咁貴？
港島地鐵站附近私樓廿幾年樓齡，400尺，都係多3k租比人

重唔lur 飯應

點解租金平 樓價唔平？

佢就係業主

我租灣仔嘅，業主都減咗$1000

炒樓食租供樓
呢啲仆街都有今日
好市個陣減個崩都唔得

好快就會負租金

點為之有
有冇detail
超區點玩

互助...你話黎奶我鞋底, 求我幫忙都叫做岩聽d

而家個市， 與其租劏房其實會唔會一鳩租酒店仲好。。。。？

劏房
唔會係新裝

筲箕灣12000租到兩房了

因為武漢肺炎要玩封關, 少咗大堆新香港人同NDS/港漂嚟租樓, 即刻大把租盤冇客要劈價

難得租務市場回複以本地客為主的正常生態, 租租而家去搵地方搬就啱晒時候

認真葵涌好似見過酒店30日先6900

區議會第二

無你幫佢供
銀行會call loan

北角靚到洒店房咁呢排都係5500

有無對話圖

我覺得你諗多左
佢想你續就梗係打下同情牌講到有得傾咁
但你唔續都唔代表佢搞唔掂/要蝕等等

0分重作

同我租十間,thx
用D 50年樓南豐舊村計
租兩房單位起碼15000,
當我劏房劏多間房出嚟
租值只係9000

假博士:今日有業主喊住同我講

多謝樓主為淡淡提供暖爐

見到五百幾正皮就知連登幾多淡友有抑鬱病

得一間，sorry
個租客幾好，唔斷租應該都唔會換
係咪開得太低？
嗰陣淨係諗唔可以賺到盡，穩定就好

幾時開始減一半租？你遇到財神
間屋係正正常常定好舊？市區？

原來依家酒店月租都係$3000

係真唔係呀? 係我搬去酒店住...將D屋租晒出去

青衣

近地鐵都ok...但我睇過好似無得長租...點都好過共居收6000 一張床...

點解我個個仲大鳩我要加租

2k唔算多
我公司個同事d單位 市區16.5減到12k
新界10k減到7k
主動減到今年12月
但個租客都話完約就唔續 搬返去同老母住

呼吸plan 無人幫手供樓

我減左$500咋喎
申利：業主

真心？ 你不如查下你同大廈租幾錢
正常起碼$12000以上啦

15k放出去，平其他同大厦1到2k
係咪巴打睇錯以為3k放出去？

呃你做咩

我意思係咁樣住都係唔錯選擇...

睇到呢到己經知係AA
樓價GoGoGo就一定既
但租租點會GoGoGo

你租金係咪轉數快/payme比佢

屌你仲要擺上黎笑我

你樓價升好自然會租貴D，但樓價跌左 人就會考慮未必減, 因為香港樓供應量不足...好自然可以要求叫價....而求人續租多數係因為業主本身係靠人地租佢層樓黎維持生活或者供樓之類...但放得租多數有返咁上下...

我估樓主係租開
個業主費時煩
如果你係搵緊盤
AA同業主應該會夾埋撚鳩你

利伸 搵唔到平租盤

多數都廢事煩， 要分一半比aa...又要揾人睇，未必咁快租得出。又未必遇返好租客

樓市有得升 之 契弟走得摩

幾大...

AA 多數都會撚鳩 租租

眼殘睇錯
見個個好誇張話幾平幾平
自

今日個租客知道自己份租約就到期，打黎求我續租俾佢，重話可以加少少，我話諗諗先啦

條水魚都住左成年而家先發現？咁條水魚都真係好水⋯

地區好唔奇

我信

你唔租
邊個幫佢手供樓

灣仔有間酒店4000一個月有找 睇見都心郁郁

我想放盤啊冇租客已經半年，又話個市好旺

貼份樓契上來睇下啦扮業主

你自稱有層元朗廢閪樓麻，平市價兩成都無人買麻，我都記得

減咁小咪續

租租表示 沙田減左一千

安慰佢 我唔租你咪可以賣樓 有匙盤囉 正

唔信咪算，自己去睇下盤啦，二手盤成交幾撚低，我唔係供供又唔係租租，呃你做咩

依家租酒店仲平過租樓睇下出邊個香港啦

古董你估好平有so啦

咪慢慢等, 除非你好有壓力

點解個個都減租
我個業主加租仲要話已經加得唔多
利申 山旮旯地方

如果百零萬既可以考慮下

所以話租租不嬲都係業主好朋友
幫手供供下業主就一層又一層

咪踢爆人啦

以前好景時唔減租,依家絕情D啦

減咁小

舊d過幾個post, 可能係疫期關係，
外國業主番唔到香港，免租求舊租客幫手睇住層樓

唔好ff

估唔到咁多人話比人加租你地好心睇下出面個租務市場，再照下鏡，咁樣你都比人加租，你額頭應該寫住「水魚」兩隻字

其實有數得計， d人時時話搬屋麻煩嘥時間
咁出面搵到平2至3k, 一年都慳到2萬幾3萬啦，
唔多野夠你搬十次八次屋啦

邊區

班供供冇客到傻左，減埋租都未夠酒店平，仲加租

你係業主定租客...
業主: 你想減租就隨便你
租客: 你試下叫業主減租睇下咩反應...

咁你咪唔好租搬去酒店住, 無人阻你

樓主一定係D西租客

一齊上去樓上

土瓜灣唐樓
好難得佢無湯
成間放租

土瓜灣係舊d 不過交通其實好方便
巴士線cover得好全面

5年壞3部冷氣點做到？冷氣日日開到盡都冇問題，證明買手問題

士鳩旦啦，反正業主點都有錢過樓主，大不了賣樓都有幾球野係手

同問

家庭客冇加冇減如果冇野下次都係唔加唔減

講咁多廢話貼樓契咪鞭柒我囉自稱業主

我就明睇死你係扮業主

頭先落樓下大堂攞嘅俾埋資料你

岩岩新裝修左，不過係幾方便既一落樓下兩步就地鐵站入口，我都同佢講呢個價你租遠DD租到400尺啦。

物以罕為貴

lm

排緊隊？

大快活

多謝ching

老作ham全家

租樓真好
又賺

佢湯起碼賺多一個double

湯房都係成本

買個個係我，佢真係7x24 咁開咁滯

咁唔叫喊住喎

其實無人無物長租酒店都可以wor....

個零月前正常市區樓，近鐵，我老母都都話我遇到財神

我個租客on99 話想同我簽兩年約
一年生一年死 第二年唔可以加租

吹撚猿未姐你

減2k，吹大咗

減2k差唔多啦

應該冇吹大，我住黃大仙，早排啲租盤係平均平咗2千，有啲仲平更加多，有朋友仲見到新光有單位放租萬二蚊，即刻租咗

其他區唔知係唔係同樣情況

講真 華人有幾多個係有品會將心比己
有D仆街自私既直頭係會心諗, 用壞左你=我賺左

80可能仲係處

邊有得迫？ 最多搵過第二間

我諗都似既! 佢冷氣都唔會洗, 但有部份應該係佢地頂唔順....所以我都唔能夠接受

市道好就當租客係狗
今暐風水輪流轉，怪得邊個

靠你份租金供樓 清

渣ga 食住個勢大刀劈落去麻
反正佢又喊住求你租

咁既時勢，實揾到

你聽佢鳩up啦

估唔到連登除咗人工post，連租盤post都有攪吹水大賽

邊區？我睇緊盤睇下啱唔啱

270呎你都仲劏
比狗住

千幾個正評，連登仔最中意睇呢d故仔

伊面黎

7x24有咩問題 香港空氣又唔係好，開左窗都未必通風，租左番黎仲要同你錫住用?

見到互助互諒就知係 d 藍絲口吻